重情別抱怨 就覺呼吸空氣更新鮮

呢啲咩撚野填詞
成首歌都唔順